{
    "card":{
        "Wooden Sword": "木剑",
        "Iron Sword": "铁剑",
        "Diamond Sword": "钻石剑",
        "Netherite Sword": "下界合金剑",
        "Wooden Axe": "木斧",
        "Iron Axe": "铁斧",
        "Diamond Axe": "钻石斧",
        "Netherite Axe": "下界合金斧",
        "TNT": "TNT",
        "Apple": "苹果",
        "Potion of Healing": "治疗药水",
        "Potion of Power": "力量药水",
        "Shield": "盾牌",
        "Golden Apple": "金苹果",
        "Enchanted Golden Apple": "附魔金苹果",
        "Bed": "床",
        "Trident": "三叉戟",
        "Damaged Trident": "损坏的三叉戟",
        "TNT Minecart": "TNT矿车",
        "Potion of Instant Damage": "瞬间伤害药水",
        "Wooden Pickaxe": "木镐",
        "Iron Pickaxe": "铁镐",
        "Diamond Pickaxe": "钻石镐",
        "Netherite Pickaxe": "下界合金镐"
    },
    "message": {
        "Successfully loaded language data": "成功加载语言数据",
        "Game started!": "游戏开始！",
        "{player}'s turn": "{player}的回合",
        "Card pool: {}": "卡牌池: {}",
        "Players: {}": "玩家: {}",
        "Cards: {}": "卡牌: {}",
        "Available Cards: {}": "可用卡牌: {}",
        "Health: {} HP": "生命值: {} HP",
        "Effects: {}": "效果: {}",
        "Effects: None": "效果: 无",
        "Bed state: be protected with {}": "床状态: 被{}保护",
        "Bed state: Unbedded": "床状态: 无",
        "Bed state: Bedded": "床状态: 无保护",
        "Enter card index to use: ": "请输入要使用的卡牌编号: ",
        "{player} attacks {target} with {card}": "{player}使用{card}攻击{target}",
        "{player} used {card}": "{player}使用了{card}",
        "{player} did nothing": "{player}没有行动",
        "No cards left in {player}'s hand": "{player}的手牌为空",
        "{player} draws 2 cards": "{player}抽了2张牌",
        "Players to be target: {}": "可攻击玩家: {}",
        "Enter target player index: ": "请输入目标玩家编号: ",
        "Invalid card index": "无效的卡牌编号",
        "Invalid target player index": "无效的目标玩家编号",
        "Game over!": "游戏结束！",
        "{} wins!": "{}获胜！",
        "{} is died": "{}死亡",
        "{} relived with a bed": "{}用床复活了",
        "Game exited for no human alive!": "没有存活的人类玩家，游戏退出",
        "{player} drew {count} cards: {cards}": "{player}抽了{count}张牌: {cards}",
        "Discard: {} cards": "弃牌堆: {}张"
    },
    "actions": {
        "attack/use": "攻击/使用",
        "draw 2 cards": "抽2张牌",
        "destroy bed": "破坏床"
    }
}